﻿有关Fortnite新车位置以及在何处可以找到Fortnite加油站的所有详细信息

Fortnite汽车是近来游戏中发生的最大更新之一，经过大量的猜测（加上短暂的延迟），它们终于在8月5日（星期三）出现。是“ Fortnite汽车在哪里”，玩家也将想知道如何驾驶它们。已经引入了新的机械师，这意味着这些车辆依靠燃料来保持运转，因此查找和使用Fortnite加油站现在是您策略的重要组成部分。我们在此处提供完整的Fortnite汽车指南，其中提供了有关Fortnite如何查找和驾驶汽车的所有信息，包括在何处找到Fortnite加油站的位置以保持您的发动机运行。

现在他们终于进入了游戏，您可以在岛上的许多地方找到Fortnite汽车。我们已经标记了一个不错的数字，以帮助您快速入门，但是上面的地图并不旨在详尽无遗-诚实地讲，当您到处寻找一个时，您不必走远。但是，不要被装有车轮夹的车辆所迷惑，因为它们是风景的固定部分，无法被驾驶。

-如何驾驶Fortnite汽车
Fortnite汽车的工作方式与Fortnite中的其他车辆相同，因此接近它并互动以跳进去，然后您就可以在闲暇时切换座位并来回运送队友。控件可能需要一点时间来适应，因为在左摇杆上上下推动会影响加速度和制动以及打击垫扳机。转向是通过向左和向右推动左操纵杆来控制的，但请记住，您的车辆还将尝试以相机所面对的方向行驶，这样您就无法在不改变行驶轨迹的情况下环顾四周。

-可以使用哪些Fortnite汽车？
在发布时，游戏中存在四种不同类型的Fortnite汽车。根据简介，这是您需要了解的内容：

岛民盛行-责任精神
胜利汽车鞭打-这不仅仅是一个名字。这是一个警告
OG熊-不要戳熊
Titano Mudflap-拥有自己的道路
这些Fortnite汽车还具有内置的广播电台，可以收听包括授权曲目在内的各种音乐，尽管在撰写本文时，在调查问题时已将其暂时禁用。

-堡垒加油站位置
Fortnite汽车需要加油才能保持行驶，这意味着Fortnite加油站将比以往任何时候都扮演更重要的角色。我们已经在上面的地图上标记了Fortnite加油站的所有位置，以下是在其中找到它们的列表：


A5：冬青树篱
B3：汗沙
D4：咸泉
D2：宜人的公园
E2：宜人公园以东
G2：烟囱西边
G4：疯狂农场之东
F5：疯狂农场南部
F6：懒湖
G7：凯蒂角
D7：迷雾草原以西
C6：北面的沼泽
B7：Fortilla
要给其中一辆Fortnite汽车加油，只需将其停在汽油泵附近，然后下车并与之互动–这使您可以直接向车辆喷射燃油以填充燃油。如果您携带的是汽油罐，则可以以相同的方式使用它，如果您使用配备有汽油的汽油泵接近，则提示将允许您重新填充罐子。